# Prueba Tecnica 3it java



```

git clone https://gitlab.com/iagschwerter/prueba-tecnica-3it-java.git

Asignar usuario con permisos de administrador de mysql en application.properties
El servicio creara la Base de datos , las tablas y las poblara 

```
